Sofi又死?

永續自動冷靜機制

入唔到

聽日好疊埋心水轉啦
慣左成日見人講sofi死機

連續兩日 佢老味

點解我講又既

不如執柒左佢啦 SOFI